{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044784",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4227&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광안리 부띠크 호텔 휴"
    },
    "text": "広安店ブティックホテルヒューは最高級ふわふわの羽毛布団を使用した全客室の寝具類をご提供しております。 広安里海岸最大規模の外部駐車場で、50台の車を駐車できる施設を備えており、ミニバス、冷凍車、特殊車、リムジンも利用できます。 ご予約のお客様は入室3時間前から駐車できます。 地下鉄は広安駅と金蓮山駅が最寄り駅として利用でき、カフェ通りと広安里の海までは徒歩5分の距離に位置しています。 また、広安駅は徒歩8分の距離にあり、車ではベクスコ、センテム、新世界百貨店、映画の殿堂などを0分の距離で利用できます。 海雲台海水浴場、ザ·ベイ、釜山アクアリウム、海雲台市場、二妓台散策路なども車で0分の距離に位置しており、太宗台、松島ケーブル、チャガルチ、南浦洞、影島海洋博物館などは車で0分の距離に位置しています。 また、甘川村、機張龍宮寺、西面、釜山大学は車で25分の距離に位置しています。 客室の内部施設は人数追加時に追加料金が発生し、連泊利用時には平日には1日1万ウォン、金曜日には1日2万ウォンの追加費用が発生します。 現地決済時に追加費用はなく、事前に予約する場合、オンシーズン、特定日、連休などに追加料金が発生することがあります。 広安店ブティックホテルヒューは徒歩特価でご予約いただいた場合は駐車が不可能で、駐車を要求する場合は追加料金が発生することがあります。 フロントには無人自動販売機があり、現場で常時割引を受けることができ、最安値で販売されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの寝具はどのようなものですか？",
            "answer": "広安店ブティックホテルヒューは最高級ふわふわの羽毛布団を使用した全客室の寝具類をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "広安店ブティックホテルヒューは広安里海岸最大規模の外部駐車場で、50台の車を駐車できる施設を備えております。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用条件はありますか？",
            "answer": "ご予約のお客様は入室3時間前から駐車できます。"
        },
        {
            "question": "最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "広安店ブティックホテルヒューの最寄り駅は広安駅と金蓮山駅です。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "広安店ブティックホテルヒューはカフェ通りと広安里の海までは徒歩5分の距離に位置しています。また、広安駅は徒歩8分の距離にあり、車ではベクスコ、センテム、新世界百貨店、映画の殿堂などを0分の距離で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "広安店ブティックホテルヒューの近くには海雲台海水浴場、ザ・ベイ、釜山アクアリウム、海雲台市場、二妓台散策路などがあります。また、太宗台、松島ケーブル、チャガルチ、南浦洞、影島海洋博物館なども近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設について教えてください。",
            "answer": "客室の内部施設は人数追加時に追加料金が発生し、連泊利用時には平日には1日1万ウォン、金曜日には1日2万ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加料金の支払い方法はどうなっていますか？",
            "answer": "現地決済時に追加費用はなく、事前に予約する場合、オンシーズン、特定日、連休などに追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約時に駐車を要求する場合は追加料金が発生するのでしょうか？",
            "answer": "広安店ブティックホテルヒューは徒歩特価でご予約いただいた場合は駐車が不可能で、駐車を要求する場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "フロントには何がありますか？",
            "answer": "フロントには無人自動販売機があり、現場で常時割引を受けることができ、最安値で販売されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 581
    }
}